Πολιτική
Ισχυρό πλήγμα για το Εργατικό Κόμμα
Αν επιβεβαιωθεί το σενάριο των δημοσκοπήσεων, θα πρόκειται για την μεγαλύτερη διαρροή εδρών από τους Εργατικούς προς τους Συντηρητικούς και την χειρότερη ήττα του Εργατικού Κόμματος μετά τον Β’ Παγκόσμιο Πόλεμο.
Η δημοσκόπηση της εταιρείας YouGov, προβλέπει  πλειοψηφία 68 εδρών για τους Τόριδες μέσω ενός συστήματος που χρησιμοποιήθηκε για πρώτη φορά στις εκλογές του 2017, όταν ήταν η μόνη εταιρεία που προέβλεψε το τελικό αποτέλεσμα. Το μοντέλο της δημοσκόπησης βασίζεται στην άποψη 100.000 ερωτηθέντων και το αποτέλεσμα είναι πως οι Συντηρητικοί θα λάβουν 359, 68 περισσότερες ψήφους από ό,τι είχαν πριν την προκήρυξη των εκλογών, ενώ το Εργατικό Κόμμα πρόκειται να χάσει 51 έδρες, οι οποίες θα πάνε στο κόμμα της κυβέρνησης. Αν επιβεβαιωθούν οι προβλέψεις, θα πρόκειται για τη μεγαλύτερη διαρροή εδρών από τους Εργατικούς προς τους Συντηρητικούς, η χειρότερη ήττα των Εργατικών μετά τον Β' Παγκόσμιο Πόλεμο.